唔想再食屋企飯

話說我中午都會係屋企食 但又餐餐臘腸臘肉臘鴨+碟菜
+上晚隔夜餸（有時冇）
食撚到我死啦

係7日有一日係屋企食晚飯先叫做食番啲新鮮餸

我係咪出去食算 ？為左自己健康啲食好啲

家屋係傳統藍絲
365日入面
365日都煮飯唔撚出去食 除咗招呼朋友親戚另計

出去食
不孝子

私了佢地囉

唔計政治因素，好好珍惜有屋企飯食。

日日臘鴨臘肉臘腸午餐肉豆豉鯪魚
加埋碟新鮮生菜或者菜心

你食足一個星期7日 中午 食365日？

叫屋企人得閒整下蒸水蛋、斬隻白切雞啦

夜晚可能有 但中午真係小 有試過

點頂到 小心身體啊

咁樣食好唔健康

但中午煮飯如果少人食 好難煮

同埋一日煮兩餐飯其實都幾攰 煮完幾個鐘又要煮

一樣

自己煮

你有冇同佢地講過咁唔建康

中午煮碗麵囉
去街市買上海麵嗰啲
落啲肉丸、豬肉碎同生菜/菠菜
都好好味架
又唔使煩煮咩餸

一係自己煮，一係出去食為左自己健康著想

所以我淨係食菜
又要俾佢屌唔識餸

岩既 有時我寧願佢出去買飯俾我

咁大個人煮餐飯都唔識仲要飯來張口又投訴？

佢地唔理呢啲
食唔晒咪聽日後日大後日再食返囉
臘味係禁

識但要一訓醒就返工
就算佢唔煮比我食佢自己都要食啦

大個仔啦， 食吾食 同 食咩野 都係自己選擇自由。 你吾想食屋企既 咪出街食囉 返緊工又吾係窮到窿

岩啊 有時打完卡 就落去茶記食飯
長期頂唔順屋企飯
驚生賢者之石

如果真係想食好d 叫你媽媽前一晚煮飯個時葉定d排骨/雞翼 放係雪櫃 第二日煮飯放埋洛飯煲 禁你又可以食新餸 佢晏就又唔洗禁辛苦

Btw:返工仲可以番屋企食晏 好幸福

係時候驗下身啦.............

乜你屋企人懶成咁
街市求其買少少菜
豬/雞/牛肉
煲飯
KO 又一餐

其實我唔食肉
蕃茄/茄子煲飯加隻蛋可能我仲食得多

唔食肉都得 可有可無

出去食啦

自己煮/出去食啦
要食得健康又好味 都可以好易煮

出去食不如買送加料自己落手

陪多啲屋企人啦
都就快生Cancer

毒到你

我明你

禾想食擒妹你煮嘅飯😙

叫我施施

施妹🤤

到

hi樓主
今晚食上海麵
你嚟唔嚟食呀

午餐肉配？

豬肉丸同豬肉碎 本地豬嚟
仲有生菜

禁正 送唔送屯門

你煮

煮埋俾你仲要送外賣
要食就嚟金大仙啦
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

拉

上面唔記得㩒拉添
拉

禁遠既... 下次有機會發夢先黎啦禁